新城市要人 新城市要人 8樓潮X愈黎愈多大陸大媽飲茶 要人過黎罷食5俾班大陸hi食

屌 啱啱過去潮X飲茶 成2個大陸hi問我壼茶去左邊 我呆Q左 我5理佢 好彩有個傳菜仔幫左我 真係多謝你 然後又有成班戴曬黑超既大媽問我枱號 我真屌左出黎 各位ching幾時可以過到黎光復沙田 佢地依然佢有佢地食 當冇事發生過 下午茶黎罷食一流 整到佢地冇得食！！！

推

唔好乜嘢狗屎垃圾都post上黎，ok?

咁樣都係狗屎垃圾既話 咁之前我地咁落力做咩

家下focus27號，你個人係咪唔識分輕重?
飲個茶都要上黎哭喪?

咩事，唔好下下都call 人啦